台灣今年國運求得下下籤 掛頭「聞仲西征遇十絕陣後逃」

命中「武則天坐天」的代天府 今年國運籤出爐

2017/01/28 12:42 22305

（更新：新增解籤影片）
南鯤鯓代天府今天上午十一時舉辦國運籤活動，循古禮三跪九叩，連抽九支籤，終於擲出三聖杯，選定今年國運籤為掛頭「聞仲西征遇十絕陣後逃」的籤詩。
總幹事侯賢遜說，此為下下籤，四句掛尾分別為一重山、路又難、終不過、未得安，沒一句好話，但籤詩參考用，命運靠人改變，政府讓人走對的路，百姓同心協力，什麼艱難都能過。南鯤鯓代天府前年求國運籤「武則天坐天」，在大選前引發討論，有信眾直呼「金準！」。今年國運籤詩內容：「一重江水一重山，誰知此去路又難；任他改求終不過，是非到底未得安」。（王志弘／台南報導）

下面個解先正
一係就不 一係就凶
囉一一個有，配個失字

好想搣佢手板d皮

屋漏偏逢連夜雨

小英上任後髮夾彎
裡外不是人

首先你要check下份報紙有冇kmt背景

台灣蘋果唔係藍營

on9 你憑乜野幫台灣求？
就好似劉皇發幫香港求一樣
以為自己邊撚個
係求都蔡英文自己求先準

叫聞西整攞你命3000

呢條籤真係好差下

on9 蔡英文憑乜野幫台灣求？
就好似劉皇發幫香港求一樣
以為自己邊撚個

民選總統

台灣滅國

下到冇得再下

商朝=中共

聞西

台北改左條基隆河
之後運極差

屌！清朝官求梗係下下籖啦

點解D幕僚唔抽走D下下籤先俾蔡英文求？

搞錯咗，到底係邊個求？

你老闆代表唔到你公司，俾多半打

任他改求終不過